IVE GPA Retake

各位ching想問下如果我retake過，果科既GPA點計？直接計retake既分？定係無論幾高只要合格都係D？

出黎做野算啦屌你老母

Ive都retake 就quit左佢啦垃圾

用重讀的成績計算

加埋除2

禁retake仲好

有諗過呀